# Motivator

Репозиторий содержит исходный код программы для создания мотиваторов. Код в проекте организован с использованием шаблонов проектирования "Фасад" и "Декоратор".

Классы проекта:

* `ImageGenerator` - Класс отвечает за генерацию мотиватора

* `TextDecorator` - Класс отвечает за нанесение текста на мотиватор

* `MotivationImageDecorator` - Класс отвечает за нанесение изображения на мотиватор

* `FrameDecorator` - Класс отвечает за нанесение рамки на мотиватор

* `BackgroundDecorator` - Класс отвечате за нанесение фона на мотиватор

Для демонстрации работы программы можно использовать изображение из каталога Sample.

